淡友睇路 少少個人分析

今晚美期結算 美國大戶已經引咗好多貨
今晚食埋糊
就好大機會炒救市升上去

港女一樣
基本上大戶已經吸好貨
而差在要引散戶做淡 今日高開美期好多
睇怕都係一樣

好快會炒救市消息升上去 淡友睇路

認同

靜靜地...

認同，買隻熊玩下先

阿教授 呢個WEEKEND 每日多20000萬新增點搞呀?
救市?有撚用咩
D人有番互動先講啦

20000

Ching, 呢D係natural selection黎
對經濟唔會有影響
而家係班人過度恐慌
歐美D人放晒股票換現錢，但過多排就會發現股市離唔開生活，同埋有平貨買，所以舊錢最後都會去返股市

唔好聽d on9仔講咩而家係熊市啦
短期性ge野熊條毛咩
而家係牛市前浪就真

牛市前浪? 牛咗11年仲係前浪

對經濟唔會有影響<---- 唔係掛CHING 鳩UP都有個限度呀 咁都冇影響

師兄入左幾多貨?咁想大家接你貨

On 9 隻抽呀屌你

條友輸撚到傻撚唒

個個話股災 個個都放晒啲貨
大戶就吸晒貨
要入貨真係哩啲時候

連燈仲係見好多人話要撈貨,即係未跌夠,7500 strong hold

經濟唔=股市........

空倉驚西

泡沫

大你老母户咩

實體經濟都爆煲

唔好睇少隻廢炎

美國好多商鋪都唔開/超市開幾個鐘

依家係百業待廢，仲唔快搞掂黎緊1－2年實體經濟爆煲，通漲然後通縮，最重要呢個唔係人為事件，西班牙流感死左5000萬人，請到好似一般股災咁

你哋睇緊長遠
我講緊短線

長遠我唔敢講佢會唔會再跌
但短線 好大機會出現大反彈

彈到4萬點未? 等緊

可能星期一 反彈？

我睇都會反彈一排先再插

認同，股市從來都係撚嚟撚去，熊市都係咁話

跌咗咁多 真係無可能直插無水花

逢高加沽，頂盡咪24000

俾盡23000 之後再跌一波

而家每日QE量等於舊QE一個月既總和，如果印錢可以印到條出路，咁全民退休都得啦

我都贊成 但短線好大機會夾上去

係就好啦快啲俾我走咗之前啲蟹貨先

仲牛？ 先唔講武漢肺炎，個波已經吹咗咁多年，都要爆啦。

彈完la

笑右，咁你＝股市？

全球停飛都對經濟冇影響?!

確實會可能有反彈，但最後都係跌，所以e加 最好嘅就係睇定啲，不過夜

我係建議唔好咁快加沽啫
準備又夾上去

Dow幾點個陣入？

我就期待3個月後 要你望番自己講噶野 喊定笑。

呵呵

收皮啦大陸仔
死返上天涯啦屌你老母

對經濟唔會有影響
國際供需求鏈斷咗都無影響
咁點先有影響，同埋油戰搞掂啦咩
樓主有無咩優質股介紹返，想跟你搵食

哈哈 點解我見到你講呢句 會笑左

屌 唔知做乜撚 大笑左...
讀撚埋出黎

國際航班停晒，升條撚

由你呢個Comment開始知就黎入熊二

幾短先點跌都好，實會有得彈架，彈到去邊先
中長期就一定未見底，見底唔會咁鳩大成交

升500，跌1000 looping

你講既野唔認同,
不過哩排連登仔漸漸由講2萬5鐵底去到講撚升到上2萬4咩

熊軍走呀

收皮啦
熊軍必勝

而家唔係唔彈, 係個市閪到即日彈咗你都唔覺, DJ穿19000上返20000你都可以當係彈撚咗

想死就跟， 大熊當大牛

跟本沽勝算太低，儲定tqqq/tlq 等爆上兩三倍

Lm睇結果
錯就恥笑
岩就正皮

路過入黎學野

我個人睇
夜期開市會先跌 9點半後倒升 引貨
等睇人話我燈

堅持睇道指18000

吊頸都要抖下氣
再加上期結啦
好大機會轉勢

不嬲都係左右開弓咁殺嫁啦

都要諗埋價格先行，唔係情況去到最壞果刻
而係預期去到最壞係點，同埋價格反映咗未

利伸：大淡友，走咗大部份上個月買落嘅put，開始唔識睇

我講我唔入市姐 加唔會買升跌

典型熊3初形正識啟動

老老77 把人等緊位入貨
我自己都係 我就好好彩 本身都係普通香港人鍾意買番D股票
但自從反送中示威無耐 覺得唔對路 沽哂D股票(太天真 都係要習帝出手先爆)
所以呢個股JOY好幸運地一直食緊花生 + 充滿彈藥等入市
我自己就覺得未到底
如果 全球每日確診數字一日比一日高
大家都唔洗諗個"底"係邊
同埋大把炸彈係街 除時爆
1)航空公司倒閉
2)油價戰
3)武肺持續爆發 及 擴散到更多地區
4)歐洲多國衰退
5)對沖基金爆煲

以上中一/兩樣都有把搞/麻撚煩 啦

要入市嘅 不如等個武朋收皮之後 個市穩左 升順左 先入啦
10年牛市 唔洗怕遲少左左嘅 到時大把錢穩
除非你想係短炒啦

我主要都係想講炒衍生嘅朋友仔
長遠我都睇仲有終極一跌
但睇勢真係似硬夾返上去
我睇大概夾到最少250

利申 做淡友哩個月追返好多
今日開始反手做好友

咁醒仲要係連登開POST

好多人講期結 但係人都知期結幾時
咁講個力買左貨等升未?
爆升爆跌先黎揾藉口詮釋 冇意思
財演都識啦

做乜撚

下星期大插就會改 好友睇路

下星期大插先再bin c啦

我淨係開過幾個財經台post
今次好有信心話俾你知
短期內會大升返上去先

我都成手貨 做晒對沖 主要等收息
升跌無所謂

9點半前準備入call

已起底，你條友長期開分化post，收皮。block。

咩call呀教授

一陣call咗即刻報倉

有無target 升到邊

我睇250左右

入call啦

25000?

經濟唔等於股市... 咁業績派黎做咩

技術反彈姐

有冇人信我9點半會爆上去

會上

但唔係牛市囉

弱智

希望呢個月繼續升
之後跌得更金

夾死人啦

對經濟有影響都講得出
連指仲係高企 愈升愈有

對經濟冇影響都講得出
連指仲係高企 愈升愈有

美股又千跌

爆上去

咪一撚樣

幫樓主推下

樓主還在嗎

樓主可以報倉嗎

樓主會爆升架 繼續持倉不要怕
我們國家很快來支援

彈左廿百點
跌1000點 樓主好準

意大利爆到咁 應該一日未完一日都唔會升

都話過埋期結先
不過千跌真係好恐怖 夾咗我幾百點

幾時期結？

笑撚死

信左樓主
依家去緊申請老破

噚晚就係老美期結咗啦

千跌

其實係人都知會升返 不過唔係個個頂得到個陣

樓主點睇illumina, 想放左佢溝其他貨。。。

樓主係話過咗結算會可能挾一次淡倉。熊市都有反彈係正常。我諗好多人分唔到中線短線長線，係咁鬧。

可能經驗唔夠。

可能買正股輸到傻

可能買熊仔贏到癲

兩者皆不可取

夾夾夾

差唔多日日千升

幫樓主平反

樓主行得太前

點睇見左底未

我今鋪賺唔少
唔洗幫我平反 最緊要大家贏

未見 一定未見 不過好可能夾到期結先再跌啦
話晒大戶做咗咁多倉係230哩啲位
即係仲有得上

btw 唔建議高j 不如等位put

教授

樓主點睇聽日同星期五 會唔會呢2日升左2個千升之後drop返落黎

樓主好波 咁幾時跌返

樓主一話跌 我就all in 7500
話升就入盈富

其實一日唔開翻關口，一日貿易往還暫停，一日現金流停，一日資金鏈斷，實體經濟點支持到個市升

要升就升 你不如反問下自己點解要理由？

信就買，唔信就唔買，睇住債市做人